有無人同我一樣好唔鍾意人地嘗試去了解你？

唔係講緊普通朋友嗰種了解 而係好似d社工咁
透過唔同方法嘗試去了解你 開解你
俾我嘅感覺好似侵犯緊我嘅私隱 明明唔想透露咁多關於自己嘅野 但係又要講
俾我嘅感覺好唔舒服

首先你唔好抗拒
試下用返佢既方式黎對佢
等對方感受下

踏出社會面對呢d情況好平常
大把人想起清你個底再諗點計算你
是但9up喇呢d情況
基本上俾人問得多已經有個model answer
人地問極都唔會得到佢想要既答案
傳出去既都只會係我自己想傳出去既答案

遇到啱傾自然自爆晒所有嘢

要睇下個個人有無同自己其他圈子有抵觸
有的話千祈唔好亂講野 由其負面野 是非
唔係周圍傳最後自己捉蟲 多數越傳越離地
獨立個體就可以講多少少 起碼佢講出去都唔會傳到去自己其他圈子
所以最怕自己fd介紹識異性 有咩衰野實傳到自己fd(甚至整個圈子)到 呢d情況幾時都打醒十二分精神要扮紳士扮有風度 唔係分分鍾fd都無得做

屌！連狗

同事嘅話可免則免

得罪你咩

係 有啲人咩都問一餐 好煩
我都係9up 講係咩 哈哈 你估下

我 唔好去假扮了解我咁 好嘔心